有冇人試過入咗機場禁區後出返黎?

買張幾百蚊機票
入咗禁區後可唔可以同機場員工講有事唔可以飛
屌得細力啲

你老豆係梁振英就可以自出自入

韓媒：中港Wanna One粉絲上飛機追星 見面後落機退票 全機人要再安檢航班延誤 (18:08)
2018/12/17

諗住唔上機 係閘口前同員工講

可唔可以分享下

有，試過

利申 : 職員，每日都用Permit 岀入禁區

經常
利申紫證撚

每日都有
申利：紅證JJ

認真覆
可以咁做
記得一唔好上機，二唔好寄艙

你有紫證好似就可以自由出入

紅證BDE都有，你入去食個下午茶渣車乜都得

可以

去返航空公司counter同人講
但你預咗要兩三個鐘先出得返去

會唔會好煩？

會唔會有手尾跟？

機場員工算唔算？

唔算

你係新加坡就死撚硬
你一係show intension of departure，但因為意外上唔到機
香港暫時未有相關法例

點解香港好似咁嚴
我係瑞士同加拿大都試過入完再出
瑞士個次過左security發現唔見電話要出去搵
加拿大個次嫌個hand carry喼太重出返去寄倉
都係職員指一指路我就出得去

如果香港都係咁就好

返工 AVSECO

有人唔做你做狗嘅

唔係security唔比你出，
係過左immigration唔比你就咁出

Miss fight咪可以囉

得，不過要搞一大輪同埋要人同你帶出帶入行上行落先走到

試過有次親冇人，行李區都入埋

利申：紅B

試過，有職員帶住。
台北松山機場。

緝毒犬都得

成日出禁區買野食食完再入返禁區

利申紫b證

試過過咗X光未出境先發現無帶身分證
同機場保安講 佢哋有本簿抄低翻啲資料就出翻去

係機場訓過龍咪死硬？

大把追星撚都係咁！

香港試過…趕唔切上機

要人帶返出去，如果有行李寄倉會麻煩少少…因為人地要拉返你行李出來，如果個行李放到個倉好入，要好多時間搵出來，你媽媽就唔得閒了…

咁多人喺機埸返工

認真問
大部分紅證職員有冇喺免稅店買野做代購？
遇過有一部分店舖都冇check登機證

前年暑假打風hkexpress去到香港機場閘口等上機delay幾個鐘先話取消左
成班機d人要係禁區出番黎
好彩我hand carry 唔洗要等行李出

有

利申：紫證

試過
香港機場入左禁區，新加坡機場出返黎

紅BDE留名

成日入去禁區入面買lady m之後攞出黎食

機場免稅店大把職員優惠，唔係煙酒就買幾多都得

香港機場試過
夜晚9點幾連飛機都上埋, 等左接近兩個鐘, 目的地航空管制起飛唔到
有客鼓譟話唔想坐係機上面等, 結果空姐叫曬所有乘客落機返閘口等
航空公司比客揀落機繼續等(但唔知等幾耐)/ 改第二朝班機
因為出trip, 我boss唔想等, 寧願返屋企訓下, 於是佢揀左第二朝飛
我地留低寄艙行李, 航空公司幫手轉去第二朝班機, 而我地就由地勤帶去入境處counter 取消出入境紀錄再出返外面

之前喺北京試過
去到閘口廣播話架飛機係第二度返唔到來
叫我地全部返去checkin counter慢慢排隊搞

追星好心就唔好追埋入去啦

我試過入咗禁區上埋飛機，然後揸車走佬

利申：紫證D

PS. 樓豬你唔好搞咁多野啦

出返黎可以，唔飛未試過。

原因：check in 時跌左身份證響 counter，入左禁區但未過移民局時比人叫返出去拎。之後由 Avseco escort 出去拎，拎完由頭做一次 security check，超唔好意思。